diecezja barahona łac dioecesis barahonensis katolicka diecezja na dominikanie należąca do archidiecezji santo domingo została wydzielona kwietnia roku z diecezji san juan de la maguana ordynariusze fabio mamerto rivas santos sdb rafael leónidas felipe y núñez źródła